傷害完人真係會有報應

傷害得ex太深，到依家分左手十個月都仲未走得返出黎
每日都會因為自己做錯既事而頹，晚晚都仲會發惡夢
然後係人地面前仲要扮到無野呀過得好好咁樣

雖然我知道呢啲真係因果報應，但到底要捱到幾時
我真係辛苦到就黎死，又唔敢搵人講，係咪真係要一世無了期咁樣過

所以有時講野做野真係要諗過先做
如果唔係傷害到人個種內疚感真係可以折磨死你

仆街係唔抵可憐

絕對同意

岩吵 分手係自己講嫁 到人地封哂你喇 先發覺仲好在意
無啦 係自己講嫁 無都得後悔 真係報應黎
可惜沒如果呀

唔係我講不過都係我抵撚死

我都似樓豬

除左好好生活落去唔知講咩好

我仲放唔低 成日上佢ig

我癲到試過撞入去